大家介唔介意另一半同異性有不必要身體接觸

大家介唔介意另一半同異性有不必要身體接觸？
例如返學返工有異性同學同事經常摸你另一半塊面或頭髮，成日送花送小禮物， 而你另一半係完全享受唔抗拒

我諗唔多人唔介意呀嘛，樓主你另一半成日都同異性有接觸？

首先要有另一半

咁介意可以點做

啲人無事無幹唔會無啦啦摸人塊面/比人摸面囉
摸得就都有啲嘢既啦

你有冇試過同另一半講先？佢有冇表示過點解會咁呀？

重有摸頭髮， 幾乎每日都有摸

靚仔摸就曖昧 毒L摸就非禮
唔緊要啦，都未笠到落腳趾尾。

知既事得咁多， 唔知既事就唔知

係咪收兵派糧咋？
因為唔會無啦啦走去摸人or比人摸
但真係要留意吓
唔想收帽就叫佢注意下自己啲行為
再三警告無效就

唔理既話通常有咩結果

有咩好介意啫

介意 介意佢同全班異性出街
介意又點！？

閣下自理

係咪9成

真係答你唔到。你諗辦法check吓。
又或者你同佢傾吓計 借機問吓佢
如果你同異性有不必要既接觸
佢有咩感受 從中了解吓佢

大家介唔介意你另一半唔介意異性對你有不必要身體接觸

講明不必要又點會唔介意？

介意
但問大家係冇用㗎 最重要係你自己點諗嘅啫 如果你介意就係介意 唔需要理其他人點睇

唔介意
反而介意佢有心事唔同我傾 搵第二個異性傾

重有係背後用雙手遮住另一方對眼， 問係邊個

係咪遲早

如果無野係咪唔會咁做

推

點會唔介意啊
條仔係我男朋友 係有身體接觸都係同我有啦
點會係同異性朋友有依啲接觸

咁你覺唔覺得係有野